[急問：]圍支那扮班犬就咁柒緊張，圍美帝係咪一樣咁落力先？？

好撚想知！！！！

死返香討啦